點解利記踢得咁輕鬆 曼聯就咁撚慘

人地對廢拜對波圖
曼聯就PSG巴塞

點解

大家都係8強

四強對曼城，決賽對祖記，UEFA比機會曼聯贏曬四大聯賽冠軍捧杯呀

但利記輕鬆入4強

好想再睇費爵爺觀戰都嚇到手抽筋